有咩戲你係自己一個人睇都好會尷尬

啲人講嘅嘢做嘅野太柒唔敢睇，想飛左佢